俾人撞見係後樓梯打茄輪既經歷

"join?"